［尋人］尋晚同我selfie個女仔 唔該入一入黎

是咁的 尋晚響荃灣西海旁同fd玩緊懲罰遊戲 結果我就比佢地罰要同你selfie 嚇親你真係唔好意思吖
可唔可以pm番我 想番張相你同認識下你

哦 原來係你，我啲fd話無端端有條毒撚要selfie我心諗做乜尻。

死番5P啦好嗎